.TH ufo 1 "La 22a de Januaro, 2021" "version 0.6.2" "Alternative instrument for opening files from command line."
.SH NOMO
.B ufo
\- ilo por malfermo de dosieroj

.SH UZADO
.B ufo
<dosiero1> [dosiero2] ...
.br
.B ufo
--version
.br
.B ufo
--help

.SH DESCRIPTION

.B ufo
povas malfermi dosierojn kaj URLoj, uzade defaŭltajn programojn.
